地鐵飢渴好多中女

有條羽絨中女 (羽女) 坐咗係個鬼仔隔離
個鬼仔幾型棍大隻 企起身有米9高
你老味 條羽女扮瞓成個身傾斜30度挨落個鬼佬度
個鬼仔已經打側避開哂
個角度就咁睇以為佢兩個識
最終個鬼仔頂唔順企起身落車
條羽女即刻開眼 眼金金由低向下望 無眨過眼
係咪真係渴到咁

肚餓想食腸啫

換轉係香港毒男會點?

圖呢 個鬼佬

臭西

無圖你話條女整到地下濕哂都得喇.

羽女圖呢？
又迫9我倒數

關鬼佬咩事
啲阿嬸阿姨無論香港中國都鍾意借啲意挨落後生仔度